[多圖] 兩條女你揀邊個？

左
右

我要你

當我冇講過

直線抽擊

樓主自拍?

兔兔你今日係咪好得閒冇frd子陪
出咁撚多post
搵下啲有意義既野做下啦

收皮啦國安

哇屌

你屌晒佢

btw樓主下次影人小心d你咁撚勇遲早比班友影番上黎

左啦 執執佢ok

依兩條女黎架？咁撚豬閪
唔怪得食元氣

尊重女性，但藍店真係不了

要洗眼
咁撚樣衰

四眼肥閪毒撚學人影人

左邊條女套衫點解可以襯到咁

仲man過我🙄

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問做乜諗嘢呀你(會員#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

狗也不屌

屌你老母国安賤賊
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問知更鳥(會員#6845)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

why not both?

Push

你真識食

和你影咁有意義都有問題？

小朋友先選擇，我全部都要

巴打食開屎？

屌你老母肯撚定係藍屍啲天使嚟

元氣壽司邊個食
我唔食 你要食
兩個兩個邊個食
你要食！你要食

好撚豬

食元氣？屌你老母個閪有蟲架

不了

等睇兩條女貼返樓主上黎

g chi

Y both not

細路仔唔識食唔怪你

細路仔先做選擇

我要樓主

屌奶星
一影豬扒班「連衞兵」撚又潛曬

小朋友先做選擇
兩個都唔要

不了 食得元氣都係臭雞

兩條女同元氣一樣都唔要

我有男朋友陪住我影 唔使驚

我要屌

油塘元氣？

兩個都留比樓主

邊個打邊個 面盲

邊個係樓豬

你1個人樣影到無限條友個樣條數點都抵啦

快手到

樓豬好索

喺元氣食緊野 邊得閒影我

樓豬要追擊藍店醜女

你食埋我個份 食飽飯 望見都想嘔

兩個個心黑色嘅

食元氣食到仲左輻射咁

Wa屌，咁樣衰仲要食元氣，不了

拉

個心黑色先食

幾時影太興

出黎講啊

兩個送去豬欄

樓主好波

屌晒你地果份

屌

我左你右

g持

女嚟㗎

你食埋我果份啦

死啦 平時係咁打卡去遊行話自己深黃
班朋友知道我去食藍店啦

小朋友先要簡

好波

中哂幅射咁撚樣

呢個唔係幾年架咩

元氣

做乜野大家唔譴責暴力？

左

兔哥 你不嬲知我撐你玩呢個，但咁既年紀就算啦

如果你覺我人慈唔算都無所謂，但唔係咁樣玩批鬥架，影到2個緊係幫靚果個打格，留番衰d果個，威力x100

我全都唔要

正皮係俾樓豬
唔係條囡

不如搵人開個tg做整合比人報上去啦

相由心生就係呢啲

佢地係咪都影緊你

影門口好似唔夠說服力 利：識人會入去食薑走人

五姑娘算吧啦

支持樓主影多啲 不過最好影啲靚少少既

藍店

食藍店

下次去閪茶影下港女 睇吓有冇靚女

躝啦藍絲

食開屎個樣係唔同啲

jm9

咪撚玩呢味野！
唔撚好批鬥人地食邊間好無
有壞無利
幫襯黃藍算啦好嗎

黃色經濟圈算啦好嗎

佢地都冇行入去食

全部都係排隊等緊位

私怨？

做得好

想比好皮但兩個都不了

樓主唔加慎入

拉
不了

咁幫你批鬥佢
Btw右邊唔係佢老母？

我愛月野兔兔
我都係沙田友

笑死我
一開張圖呆咗

沙田友
話我淨係影相唔敢屌柒人班友我屌柒大陸閪同踢喼個陣唔知係邊

-0-0

喂 其他人無菇咖喎

左邊果個似仔喎師兄

gif

摩牙

屌那星 我仲諗住呢個係廢post點知我睇條女 望住佢呆撚左個樣就係笑左出嚟

要哂

左邊件蠟筆小新衫幾好睇
有無人知邊度買?

國安

旺中

冇片你話琴晚同林奠閘大大玩3P都得啦

支那G

佢應該仲係德福 你可以問下佢

小朋友先做選擇我兩個都唔撚要

屌你老母，又係月野兔兔呢個變態黃衛兵

除哂衫褲 眼鏡 可能都扯到既

港豬真係有豬樣

我自己影完都笑左好耐

Why not both

推

正皮係俾你唔係俾佢地

無菇

g持兔兔
cctoi首席攝影師

張圖咁熟面口

張圖就係串緊樓主周圍影小心俾人影返上嚟

點解依家啲女咁鍾意戴呢款眼鏡

揀右果d一係弱智一係盲

食多啲死藍屍

呢啲女肯定成日幻想條仔係靚仔果啲

2個男人，緊係唔驚啦

醜樣命生成

免免我係你fans
我一直十卜卜你, 總要有人做dirty works

阿兔你真係好型

一睇就知大陸妹

揀唔落唯有幫手推post

食得寄生蟲多個樣就會咁

苦行

好扑街

笑到

唔好呀
輸民意㗎

我出翻去算

起雙飛⋯⋯留返俾你

人地可能係嗰度等人姐，連住logo影又當人食咗係咩事

成班人排緊隊拎住元氣張飛

咁我收一收皮先

就算唔係食元氣，咁鬼靚女都好值得討論

月野絲你好勁咁都搵到

有冇需要影人相，公開ig既必要？

邊度有IG啊 不如你睇清楚個post先

邊個去藍店一律要公佈

2個蝗樣

四眼

豬到

咁同藍絲廢老做既行為有咩分別？
幾時變到連尊重人都唔識？

你屌埋我嗰份

diu

「藍店我至靚」攝影大賽

照你logic
我地被狗咬還拖= 暴力 = 同Popo 冇分別

我理性討論緊respect, 同violence係兩樣野
點解要鑽牛角尖????

原來偽黃嚟
平時話支持手足 食蕉啦

贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工

我就係要呢d
btw一個post多圖就好

無

食元氣揀你老母

似大陸人？

係咁架啦，離開香港啦，人地無底線我地都要無，如果你真係有投入呢場運動道德底線一早崩潰左架啦。

大陸妹食元氣好出奇咩

兩條女個樣發生咩事

元氣 金拱門 skrskr

運動目的反極權
宜家做法係趨向極權 班無腦跟風仔用下個豬腦撚野喇

La

禾想食梨牙

佢地影緊樓主喎

係咪on 9左

我揀月野兔兔

Why not neither

.

兩個人妖R 撈中?

油頭毒撚樓豬 搞完分化未 幾撚時死？

唔係影我

連登仔真係好恐怖，一逆你地意就公審人

入黎幫手推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

洗眼

好似你咁有意義留言

小朋友才選擇

垃圾真係有樣睇

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

得一張圖叫多圖？